{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 성서 호텔 리츠(Ritz)"
    },
    "text": "聖書リッツへようこそ！ 快適さと清潔さ、そして親切さでおもてなしいたします。 リッツにお越しいただき、ありがとうございます！ 大邱城西ホテルリッツ客室案内禁煙室/喫煙室分け運営全客室無料Wi-Fi大邱城西ホテルリッツ利用案内客室料金は基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 連泊予約時、当日現地にて貸室費用or追加費用が発生することがあります。 オンシーズン&特定日&祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 大邱城西ホテルリッツ未成年制制限案内未成年者および男女同室での宿泊が制限されます。 未成年者は両親が同伴して入室できます。 入室の際、身分証明書の確認をいたしますので、持参していない場合は利用制限&払い戻しできません。 備え付けられているすべての物品の盗難、毀損or汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 大邱城西ホテルリッツ騒音案内夜12時以降からはご利用のすべてのお客様のために、必ず騒音関連の注意をお願いします。 周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 大邱城西ホテルリッツへのアクセス先住所:大邱広域市達西区達西大路95キル5-20(湖山洞)大邱城西ホテルリッツレビューヤノルジャAPP、WEBで宿泊されたレビューを残していただければヤノルジャポイント積立が可能です。(フォトレビューは愛です)。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツでは喫煙室と禁煙室が分けられていますか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツでは喫煙室と禁煙室を分けてご用意しております。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツの客室には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツの全客室には無料のWi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツの客室料金は基準人数を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツの客室料金は基準人数を超えた場合、追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツの退室時間を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツの退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツの客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "大邱城西ホテルリッツの客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツの連泊予約時は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツの連泊予約時は当日現地にて追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツのオンシーズンや特定の日や祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツではオンシーズンや特定の日や祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツでは未成年者の宿泊制限がありますか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツでは未成年者の宿泊制限がございます。未成年者は両親の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツへのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "大邱城西ホテルリッツへのアクセス方法は大邱広域市達西区達西大路95キル5-20(湖山洞)です。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ホテルリッツでレビューを残すことは可能ですか？",
            "answer": "はい、大邱城西ホテルリッツで宿泊されたレビューをヤノルジャAPPやWEBで残していただければ、ヤノルジャポイント積立が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 573
    }
}